女人唔好以為做臭西無人知

就萛你講大話幾叻都好
你個又黑又臭又反哂皮既西係唔會呃人架

做臭西都大把男人要

大把

睇av 好多女既西都好靚架喎